有無人好愛對方，但對方已經先放手

明知對方唔愛你只係鍾意，幾傷都唔想走，依然好想同佢一齊，但佢已經一去不回

好辛苦，明明自己知唔可能返轉頭，都忍唔住期待

Here

我,因為信仰而分手

真傻

我依家就係咁嘅情況...

same

就等我繼續愛落去

same here